係咪真係有口罩有真愛？

我有50盒口罩想要pm我

1Q=1盒

兩盒thx

諗太多啦你
利申試過

點搵女

樓主想比人q 定係想q我

都可以快D pm我

要晒
tg hugo1991

唔怪得你無真愛